<香港大學> ** 完畢 極大機會即日五點出 GPA

>4.0

下星期3844 真係唔返
自己睇仲快過佢

3844 點
尋日上到一半走左去聽 Seminar

條友講野一個個字 dun 出黎，聽得好辛苦

估唔到 HKU 班教授英文都係呢個水平

條友香港人黎
ELEC3141 & 4142 個教授大陸人黎，雖然有少少口音但講英文超級通順，屌打班香港教授

Dr Jin Zhong
北京清華畢業，英文仲好過尋日教 Management 條友

原來 3844 條友 94 年 HKU 畢業

07 年 HKU Phd

早兩日上個大陸professor堂，成堂講英文都係dun dun下 即刻想drop course

出咗grade！

gg la

慘，今鋪仆街了

科大路過